蘭的是日午餐-「極簡」

不了

狗湯

懶呀

冇餸咁慘

賣相.....

好正 我都唔鍾意食咁淋

我隻狗都食得好過你啦

我無心機整下就
好熱

0分

弘 我食得好求其

我都很

負分0分俾多左啦
煎隻蛋都好呀

係

蘭子都唔想的

弘有時會出街食好野

我真係好心酸 太窮了

太懶就真

俾你法現左

陽光做餸

吸收大地靈氣

煎隻強都冇

真心隨便食算